(有感而發) 強國管治威信非一般的高

人在海外
工作地方同學校都會有好多強國人
之前上media堂
老師講起新聞自由 天安門事件
有強國同學即刻起曬鋼
叫老師唔好亂講
我聽到已經好驚訝
強國人果然好愛國
到之後非洲豬瘟係強國爆發
近期武漢事件
強國人乜都唔知
國內消息被封鎖我可以理解
但連呢邊海外既華人媒體都隻字不提
家鄉發生咩事都唔知
講咩愛國
真係井底之蛙
經濟好左 又點？
分多啲錢比你？
強國人即使出左國
都仍然幫黨幫國講說話
成班籠中鳥
睇清楚事實啦好嗎
真係唔想香港以後變成咁
諗起強國式生活都想嘔

對唔住大家
我唔係香港同大家一齊抗爭
我只可以幫手做下宣傳
香港人加油！